近日藍絲捉跳閘愈黎愈癲，有以下建議

不要對罵
跳完就行，大聲講句關佢撚事就走。
嘈太耐比人拍片好撚麻煩
想郁手都留返係前線，
地鐵咁多人咁多cam好易比人周到。

麻煩大叫
比人捉住個陣麻煩大叫。
有時唔係唔想幫手，但一個站六七個位出閘，
有時真係無同路人都唔出奇。

同路人一定要幫手
藍絲愈黎愈癲，仲要開始郁手，
同路人見到手足比人恰麻煩幫拖。

買定張單程飛
每次入閘都扮嘟一野後先跳閘/爆閘，
比藍屍捉都即刻拎出黎話買咗飛。
出閘就直接跳，最撚驚都係入閘等車姐。

盡量唔好跳閘
舊既三腳閘（較長身個隻）可以直接大力爆開。
女仔都夠力，無人個陣試幾次先，試熟咗先落場。
港島就大部分都係新三腳機，幾大力都推唔開咖啦。
唔敢跳就可以去紅色閘門機用腳頂開or做跟尾狗

利申返先 825開始後日日坐狗鐵日日跳
主力跳欄跳閘同爆閘
比藍絲追屌過4次

諗到還補充

tui

幫你推

P牌推唔到

其實啪咗卡可唔可以跳閘??

有無想過, 點解最近藍絲咁團結, 又捉到跳閘.
我有工友 消息話$100一個鐘, 6人一組, 分兩間制, 係地鐵不同站, (周圍行) 見到人跳閘就折停佢地.
但工友不願比資料我, 近這幾天開始請人.

我係跳閘咁又點?? 佢邊位可以截住人?? 你咪叫個職員過嚟囉~~
到有職員過嚟, 喂我啪晒卡有條粉人話我冇喎, 佢係咪職員我要投訴!! 唔係就可以亂咁捉人??

可以，跳咗先算啦屌

有無蛇頭資料，我都想做

On9 藍絲真係好中意做架兩

唔排除有錢收

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行

班藍屍本身冇野做，唔坐公園咪落地鐵站企囉

講你就凶狠

比錢再跳閘

今朝先有個手足咁做跟住比黨鐵職員開罰單 宜家係見到你跳就罰架啦
一係跳完即走一係跟人出紅閘啦

如果係出閘俾左錢照跳都要罰?

有冇人想集齊一班放假/待業嘅手足
去廢老出沒黑點玩下美式欖球？？
等啲人可以直去得分區？
目的唔係打/屌人，純粹係食下身位玩下人牆

我幾次都係出閘啲廢中屌

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

對住藍屍根本用返佢地最鐘意果句「關你撚事」就得。最重要係要走得快

一場同學
幫你推 唔好自爆唔好起底唔好督灰